智能運動手帶有冇推介？

唔想用大陸野
有冇平靚正推介？

fitbit charge 2?

我都諗緊fitbit，睇下各位有冇更抵嘅suggestions

再平咪小米2 但你又唔用大陸野

fitbit係平價位 sor乜都唔識

想買fitbit surge